誰都沒錯 都認真地愛過

兩個相愛的人究竟犯什麼錯
需要愛得如此折磨
。
。
。
《如果雨之後》

識貨

Fucking Cupid